[多圖] 保連奴真係好型好有佬味

保連奴真係好型好有佬味

似東南亞人，但都好型

東南美人

成隻狗咁

普通地盤佬樣 有咩特別？

蝻